有冇抑鬱嘅朋友入嚟傾下計

其實我都只係懷疑自己有
身邊冇朋友理解呢種情緒
越係有抑鬱情緒 越係覺得孤獨
所以想大家入嚟 一齊取下暖 陪下大家

多謝你留言呀肥絲

點呀點呀

睇醫生囉

冇人

有時好驚證實自己真係有 要去面對

冇人嘅

有d人成日話自己有抑鬱
你叫真係有抑鬱既人情何以堪

最重要係放鬆自己，畫畫打機又好，去跑街都好

我知道同明白你講啲乜
所以我都只係懷疑 未證實我都唔會話自己係有

呢排sem尾 我都好想有呢啲時間

去睇醫生會唔會好啲 一直唔敢面對好似會仲辛苦

其實會係 我考埋個試應該會去

叫我？
睇左精神科2年

我都係sem 尾，我留意到自己係星期一至三都好辛苦，但星期五、六日心情會較好一點

淨係因為抑鬱？

有燥鬱 一齊傾？

其實想知多啲

想傾下計嘅可以加我tg
我想陪下你地 同時自己可以了解下